Sai selletet rehhepesmisse asja, et rehlisse  omma pool toist wäiwa ja üts öö ärrä kullotanno pesmisse ja atmisse päle selle, et na mitte eddimitsel päiwäl Reht ei olle ärrä atno enge oma koddo länno.Kutsoti rehhlisse ette ja küssiti mes  perrast na reht ei olle ärrä atno nink se läbbi perre meestel kahjo sano. Antsiwa wastust et hawi Taniel, Karraski Jaan Janibabo mihgli Traatil aggana kantjat ei olle olno, se perast na ei olle atno et na neide eest oma aggana kandno ja om arwano et atmist waija ei olle nink om sis odango koddo länno, nink se arwati neile süüs et na essi enelkohot moistno se läbbi, et na ilm rehhe atmata koddo lätsiwa ja saiwa üts jaggo kes een tuliwa  naiste rahwas 10 löögi, meeste rahwas 15mme lögika trahwitus, perraminne jaggo sai tõine rede kutsotus ja ei olles no tõse pool ka trahwitu, ent sest et toise rehhlise neite eest pallelsiwa sis sai neile tõse pole kinkitus. Kui sest kaibos peas tullema wastotap kik koggokonna kohhos
Pä Kohdomees Petre Urbärg [allkiri]
tõse kohdomehhe Jaan MAndli xxx
Mihgli Tullos xxx
Jaan Ahhi [aalkiri]
